日日都違例泊車果啲人正仆街

日日都違例泊車果啲人正仆街
當正條路係你嘅？
好多交通意外真係多撚得你地唔少
屌撚哂你地全家

特別係啲大貨車 阻晒視線

幫佢日日報警啦

地少多車

揸得車都唔至在320
仲要唔係次次抄

窮人又要揸車咋掛
大撚把停車場 車位放售

觀塘個班仆街

等睇連登班窮撚入黎屌你無車
特別果條傻鳩油頭毒撚
違法自己拎著數損害公眾利益
仲好意思大大聲話覺得無問題

三線上海街比班撚屌泊到得單線 屌你老母搞到日日塞

好多交通黑點都係因為你班仆街泊架車係到
搞到行人睇唔到架車
司機又睇唔到行人
希望你地就算違泊都唔好泊係啲會好易造成盲點嘅地方
同埋唔該違泊就唔好講到自己好正義咁

違泊撚準備鳩叫！

應該好似佢哋咁.

仲炒乜鬼，全部拖走啦

工廠區內街有D直情泊埋上行人路,要人行出馬路

呢到持續幾個星期一日4-5張
有住客同管理公司日日報

你講得啱
其實真係要改下個抄法/罰款金額

香港真係太多自私撚

泊巴士站果啲真係要屌老母

不反對

true
應該直接扣6分

做得好

真係有好多有錢揸車冇錢泊車嘅仆街
成撚日話地少車多冇車位 當然有某啲地方係難啲泊車嘅
但mk tst呢啲旺區根本就好多大大小小嘅車場 你班仆街咪又係泊晒係街
塞撚住曬啲路
唔肯俾錢就係到賴三賴四話冇位
咁你就咪撚揸車去啦

屌那星尋日打999都冇黎抄，班違泊撚係咪有特權

可能架車係大sir的唔敢抄